一聲不好意思

他推翻多少美意

獨留妳在半途緬懷往事